【港大即時】有人用石屎把鑲上螺絲的木條鞏固於行車路上。

【港大即時】有示威者於薄扶林道設置路障，當中有人用石屎把鑲上螺絲的木條鞏固於行車路上。

預製組件都出埋。

唔好用無人推？

打拉爆啊！！！civil同學

千企唔好推

但係物資車會過唔到?

勁啊

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

咁樣「相食」架咩？

唔好學

正
不過手工有進步空間

香港人好醒好有創意

CLS, 地盤佬做埋一份就好正

以為civil班友仔去曬中大添

平時啲真 地盤佬咪又係差唔多

唔好再推

小心有自己友唔小心經過中伏

push

唔好推

地盤中工LV

唔好做吖好危險㗎

小心你隻手郁會撞到人

推

要實測睇吓好唔好用

唔好呀

最怕有手足跌親
小心

承先賢之志 燃革命之火

聽個fd 讀hku civil 講 hk wong 最低果層個civil lab 有大量石屎原材料同鐵 大家唔好記得入去攞野呀

*記得唔好

留返條路比救護

唔好封曬

固定block連救護消防家長車都入唔到喎ching

物資車會經過防線咩

唔建議將防禦放上連登通哂水畀popo

雖然有人會話有uc去踩線跟進，但係都博佢跟唔到呢啲啦

靜靜地

lpp

邊到黎既石屎？

Poly 都唔應該咁做

其實主要係畀大家參考
可能呢個都係參考咗元朗呢

英泥

有唔同色（速度）石屎快速固化藥水

唔好啊

勁

In hku civil we trust

學以致用 唔知識唔識 design fence wall

屯門公路整一條都幾好，成個大西北收一半皮

會唔會TK

推呀

archi 大撚把

爭做一大

推左先

附近大能把地盤啦

上Netflix 睇睇Better Call Saul
S2 08攞下靈感

哪兒來的(石)屎呀？

紅隧，吐露港，好大件事，可大可小，唔好亂黎.....

讀書叻係真係有用
唔好睇唔起讀書人
係真架

石屎師

係ok, 但夜晚set有咩用
朝早set先好玩

你指夜晚set完朝早乾?

Poly唔好輸! 入W core! 石屎燒桿救港!

木條打咩嘢拉爆

死都唔推

唔好迫我推

我指可以升lv打拉爆做RB，銳武水炮都過唔到

好癲

Sosad 我都諗起喱個

但係打走d石屎就清得啦 同埋車行得快都可以扯走成條木

靜靜地贏

點解咁多人問石屎邊到黎
中學生都識用啲水泥,沙加水就得

唔好咁做呀 聽日仲有大把人要返工架

手足好波💪

倒d汽車潤滑油落地好過

鑽定窿咪打到

屌你,未乾就咪爆出黎啦
未乾好脆弱嫁,三兩下就清走啦

痴線

咁樣整釘有乜意思，一dum就平晒啦，直接用d cement堆幾個丘仔仲好

啲螺絲要斜斜地先易食到落胎.

黎明行動

好危險

module prefabrication 當道呀

玩到咁,都唔洗諗番工了

港大，革命大學

呢個時點仲諗住俾車行 攬炒就全部車都唔行得
理得你大火燒死人

小心TK

你咁咪比狗知道囉

咁唔應該
要推比人睇！

你肯定你知咩係石屎

千祈唔好推

拉一拉

好波

點解拉唔到

有無人識拉